洗腦教育-幼稚園推行幼稚園學生進行升旗禮

我屌，真係痴撚線

大個咗就識醒

痴撚線

u sure?

6月之前連登都屌爆班00後啦
結果呢?

呢間學校個校長仲有其他奶共野

奶共校長 唔可以比教畜毒害下一代

解放軍都有